［冇圖］講還講唔好po圖

希望真絲們save下留個底
其餘希望純文字討論
係絲都唔想俾人傳圖咖